啱啱黑雨嗰陣我屌到個00後跪喺度喊

咁話說本少爺係真男人嚟
識我嘅都知無論雨勢幾大
我出街都係唔會好似啲懦夫咁擔住把遮

咁所以即使頭先落到狗屎咁
我都係戴住耳機，雙手插袋咁迎住風雨而行
正當我享受緊依種男人嘅瀟灑
突然間有把遮遮鳩住我
我拎轉頭一望
有個一睇就知係00後嘅柒頭話咩遮埋我一齊行
我屌你老母，嗰嘢即刻火都嚟埋，一嘢將把遮拍落地

我：
00後：

我話你遮乜撚柒鳩嘢？
未撚見過真男人呀？
屌你老母臭閪男人老狗擔乜春遮
雨水都驚你切咗碌柒佢做女人啦屌你老母
返屋企扮barbie玩hello kitty啦屌你老母

然後個00後開始喊咁樣
我就更加火撚滾
佢滴眼淚未滴出嚟
我就即刻喝鳩佢
你同我跪喺度！
點知條撚樣真係即刻跪喺度喊住嗌daddy mummy
我就話屌你老母你地啲00後食屎大定飲尿大
全部都廢柴嚟，冇撚柒閪用
落個雨就要擔遮，俾人屌兩屌就喊到成隻豬
唔怪得之人人都話00後垃圾嚟
我一路屌，佢就一路趴喺塊地度喊

屌到咁上下見佢都喊到窒息咁
我就覺得反正啲00後都冇得救
屌嚟都嘥gas就雙手插袋走咗去
留低個柒頭喺度喊

00後唔屌唔得
支持

連仔好應該po依個post上ig
等大家知道啲00後係幾咁不堪

666skrskr

巴打好波

今日全日係室內

屌得好
00後唔屌唔得

返大陸啦00後大陸仔
信唔信我屌到你跪喺度

9個00後負皮

樓主光頭未

文盲？？

假膠
分分鐘樓主係俾人屌到喊嗰嗰00後

咁多負皮
估唔到00後已經攻陷連登

好型呀ching
互含ok?

你係咪覺得自己好幽默?

係型sor

非基sor

睇完依個post真係得淡笑

人地帶遮先叫醒目

一陣自己淋雨淋到病咗，咁先係最on9 ，人地恥笑返你轉頭

淋雨都仲可以攞嚟打飛機

已經負評咗 上一頁

你簡直係男人嘅恥辱

係我留下的

垃圾

本來都覺得寫得幾好，但冇是咁的，零分

真人真事

對唔住喎 我唔係男人 我係絲打囉

咁我更加要屌到你跪喺度

冇是咁的
0/10
繼續努力

新潮文?

下次作故想屌00後又唔想咁多負皮
加翻“是咁的”啦

5/10
唔係幾夠生動，但內容可嘉，繼續努力

個00後想溝你你咁對人

有冇巴打同我一樣行可愛路線？

我係真絲，你問我答

你走啦

你戇鳩呀？

支持, 00後一定要屌到佢返大陸

收皮啦死毒撚
你邊撚夠薑做呢啲嘢

0/10
0分重作

假膠

屌呀，邊個仆街將我個po移去吹水台
即係話我吹水啫

咁話說本少爺係真男人嚟
識我嘅都知無論雨勢幾大
我出街都係唔會好似啲懦夫咁擔住把遮

咁所以即使頭先落到狗屎咁
我都係戴住耳機，雙手插袋咁迎住風雨而行
正當我享受緊依種男人嘅瀟灑
突然間有把遮遮鳩住我
我拎轉頭一望
有個一睇就知係90後嘅柒頭話咩遮埋我一齊行
我屌你老母，嗰嘢即刻火都嚟埋，一嘢將把遮拍落地

我：
90後：

我話你遮乜撚柒鳩嘢？
未撚見過真男人呀？
屌你老母臭閪男人老狗擔乜春遮
雨水都驚你切咗碌柒佢做女人啦屌你老母
返屋企扮barbie玩hello kitty啦屌你老母

然後個90後開始喊咁樣
我就更加火撚滾
佢滴眼淚未滴出嚟
我就即刻喝鳩佢
你同我跪喺度！
點知條撚樣真係即刻跪喺度喊住嗌daddy mummy
我就話屌你老母你地啲90後食屎大定飲尿大
全部都廢柴嚟，冇撚柒閪用
落個雨就要擔遮，俾人屌兩屌就喊到成隻豬
唔怪得之人人都話90後垃圾嚟
我一路屌，佢就一路趴喺塊地度喊

屌到咁上下見佢都喊到窒息咁
我就覺得反正啲90後都冇得救
屌嚟都嘥gas就雙手插袋走咗去
留低個柒頭喺度喊

利申 00後

抵啦

你成個po不嬲吹緊水
假膠

我同admin傾完之後做嘅決定

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

- -

師兄型能到(心心眼）

咩人先會打得出呢段野

真男人

0分重作

樓主拎白卡？

樓豬頭先係咪比雷劈撚到傻閪左

ching牛b死了

係咪撞鬼呀

巴打，睇你好大壓力咁
平時返工係咪成日俾人屌？

樓豬淋雨淋到傻撚左

好型

樓主都應該幾大壓力 要作篇飛機文出嚟

0/10

樓主應該無咩頭髮 遮唔遮都無分別

已blocked
你慢慢打飛機啦

有無叫個00後幫你含埋?

00後

屌你咁廢
你行緊街嗰陣我已經除晒衫係旺角祼跑

咁撚大個人都唔識睇下天氣報告 仲話屌鳩啲00後

溝死女

樓主好型啊

想唔想俾屌到跪喺度

當然

非基不了

邊個話真人真事唔使加是咁的

做咩姐你

原來得00後先會擔遮
7,8,90後唔會
長知識了

-4/10

所以樓主係單身

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

好撚柒型呀樓主

霸氣

咁假好難代入

下次開波打7佢，大叫 廢物！

98個負評
連登真係好多零零後

推